到底個灰衫肥痴漢係咩人?

條褲濕左一撻個個

無啦啦今日俾人話似佢 條友真係識講笑

冇人同你講緊笑阿

我好撚認真噉話你，唔係講笑㗎我！

認真討論

唔好想人安慰你
係事實

韓國人

如果你知佢係邊個 你一定唔夠膽笑佢

唔好再貼我 OK?

肥絲條仔

其實眼神好感性

你揾我?

韓國人？
張圖有韓文

藝術家眼神

講咗幾多次，真話唔好攞嚟講笑啊嘛